大家係幾歲初戀？

就黎2x歲都未拍過拖
又唔想為拍而拍 傷害到人
我嘅soulmate究竟係邊呀

試問一個A0點會有初戀

你依家幾多歲？

2x 其實個範圍都好大

今年30啦
仲未嘗試過初戀滋味

沒有

20
以前都唔太care有冇拖拍
但依家身邊個個成雙成對
我有時係度諗 我會唔會就咁孤獨終老

48

我也沒有

15

冇啱嘅人定咩？

Me2

19歲A0

廿頭a0

19 A0
有預感會孤獨終老

明明啲人話入到U好易出pool
易佢老母

19/ 20

Same here

+1

年年聖誕都ff有人陪我過
然而年年都係自己一個lonely lonely xmas

初戀?咩黎

我已經諗定以後要點過
努力搵錢 自已一個住 養隻大狗
死咗都冇人知 嘻嘻

我可能一世都冇嘅野

過左30都未拍過拖

男人30全盛時期
女人30中女蘿底橙

呢2年都心諗有機出pool
最後都係白果

58

12

睇住啲frd由一齊驚a0死
依家已經o2 o3.....
究竟我呢啲年頭做過啲咩
人地青蔥歲月 有得著校服拍拖
大學有得一齊溫書一齊grad
我就自己一個

11

從來都沒有

已經單身22年
仲係無

見證個fd今年 23歲a0，之後就出左pool
女黎

隨緣啦⋯⋯

16

中四初戀，拍左四年
個陣真係好純情
四年裡面都係拖下手仔錫下咀。。

十幾廿歲係度話孤獨終老

Agger

我21歲先突破關卡

你廿歲仲大把時間啦
你驚真係冇拖拍咩

我今年24歲，啱啱先初戀

一直都係異性絕緣體 之前我鐘意嘅女仔永遠都唔會鐘意我

表白成功嗰下真係感動到喊

初戀都差不多20年前既事啦。當年14歲，同個frd行旺角咁岩撞到佢表姐。見第一眼已經愛上左佢，拎左電話先知佢係有錢女，讀女拔，鋼琴8級，同埋佢鬼妹仔樣真係靚。拍左幾年拖，因為佢移民去美國就散左。佢係考完會考先走，佢會考28分，我得5分，佢走之前佢老母約過我出黎同我講話佢個女唔岩我。之後我就傷心到去左澳洲。

以前晚晚偷偷地上佢屋企入佢間房。真係好驚比佢老豆老母知道

17
但果陣煩緊DSE 根本無享受過拍拖

A0 30答唔到你

未知

恭喜巴打

對唔住
但你冇諗過咩？

中學女校
正常上到u係最易出pool 最容易識男仔
但我都仍然係a0
出到黎做野應該都對住班女人
我真係驚呀

28 a1 我好想拍拖呀

讀u都出唔到pool
自己知自己事咩事啦

眼角高??

中六last day

大學交配聖地喎，有冇人追先
冇就知咩事

不要再說了
37A0

我雖然唔靚 但唔樣衰嘅
追我嘅有Playboy同狗公（其實佢地係女都追）
好仔永遠冇我份 識都識唔到

好仔咪每堂坐角落果d死毒撚

like u？

20

其實我都想識毒撚 但佢地好cool
做project同佢地講野 成日都我問佢答
唔知佢地係咪唔想同我講野

話明毒撚 自己調較喇

13

應該係

20歲a0 鍾意親果d女都唔鍾意我

對唔住
我會自動收皮

靚女？

屌你老母

20好後生姐

Btw 想同樓豬你一齊虛度時光 互相浪費

大學就係要cool架啦，個個都要同你深交咪好唔得閒
我係大學都無咩真心fd

你份人唔隨便姐，大學要拍拖容乜易

有冇人溝過

仍然沒有，遇到

那位跟我絕配的戀人

一起虛度短的沉默，長的無意義

不如一齊孤獨終老

25

嘛嘛地 但我鍾意

咁耐淨係鍾意過兩個女仔 兩個都失敗

中4

成日俾frd笑我鐘意個樣衰毒撚
但我覺得佢個樣好正常
細心留意會覺得佢好charm 又有智慧
可惜佢一心向學 不沾女色又係獨行俠 （又或者只係對我冇興趣）
咁樣反而令我更鐘意佢

我覺得大學識真心嘅同性frd唔難
但遇到個同自己好夾嘅異性好難

唔緊要啦巴打 一定會有欣賞你嘅女仔出現嘅

我覺得識夾又keep到既fd已經難
何況係女朋友
拍散拖另計

樓豬係紅巴？

21歲起跳

無女會鍾意

我寧願孤獨終老都唔想拍散拖

真係好想識到個男仔
我地可以一齊捱一齊成長一齊進步
無論結果好定壞都陪伴住對方

紅絲

可能有但係你睇唔上眼呢

A0既早拍早散早d醒悟好過
我抱住你咁既念頭已經被人狠飛左兩次

2018尋找soulmate加油

2x唔驚啦 大把人都2x初戀

我就小學五年級嘅

無人APPROACH過

有人搵我我都唔識分佢係點諗

17， 拍左5年散左後一直

識人小四一齊 到依家仲一齊緊
仲好恩愛
毒撚表示好羨慕

咁人係會變嘅
我覺得識到曾經懷住呢個念頭
同你一齊嘅人已經好難得
畢竟呢啲野係雙向

26

已經睇到透，覺得冇咩所謂
而家自己一個人都好多野玩，成日出街見到啲遊客會yo佢地

我呢個同居緊 因為老豆老母唔喺HK

仲一齊緊？
一齊咗幾多年

係 10年啦

14

Unknown

毒到朋友都唔多 初咩戀

23 A0

404 notfound

屌 班死毒撚就咪撚入黎啦

22 a0

屌你咩，又扮絲打，你條粉腸

17 但 迅速 收皮

PMED

中二

24初戀 下年結婚

中二嗰時本來已經初戀，嗰時有個肥婆女同學寫情信比我，掉落我個書包度，我無視咗

個肥婆女同學畢業之後仲減肥變靚女

我就一直都溝唔到女 10年後嘅今日先有初戀

第一次拍拖就小六既
不過都係拖下手仔姐
認真第一次就中五

20 A0 都揾唔到啱ge人，點拍拖啊

唔撚抵得呀屌你老母，你邊撚個呀下下狙擊我

咩係初戀

恭喜恭喜 要幸福快樂呀

點解

肥仔肥女都係潛力股
（只限性格好個啲）

咪係囉 又唔啱傾 又冇相同興趣

係咪你條女

中間冇分開過？係咪就結婚喇？

唔撚係掛

A0 22

我都想知

17歲 但係A1咗兩年半啦 依家21

我覺得拍過一次之後
要拍第二次係唔難

相逢恨晚

15 中三個年
不過個初戀回憶好爛
自從個次 到依家19都仲係a1

覺得自己第一次hurt到人
跟住就摺埋自己

點爛法？
我個frd初戀俾人 咗
傷得好深 依家完全唔敢拍拖
有人追都拒絕哂

好奇 點樣hurt?

就黎2018
祝大家新年快樂
係新一年遇到對的人

對身邊女仔都冇興趣 有人搵永遠已讀/HEA回 比個fd屌我咁既性格冇可能溝到女
但係我係想搵個有feel既女仔

23

我都係咁 我一對個男仔冇feel/唔啱傾
我真係直頭唔會覆 費時人地誤會
所以我係冇咩男仔frd
我啲frd問我點解唔覆 傾傾下可能啱feel
但我就係冇咁嘅意慾
如果係我鐘意嘅男仔
我可以24小時stand by秒覆

拍拖拍得耐咗自己變到好懶
佢頂唔順同我講分手既時候嗌交我又講咗好多難聽說話
以我所知佢都係兩年半冇再拍拖 可能俾我hurt得太勁

唔計中小學d 手都未拖過嘅puppy love
正式初戀係中學畢業嘅18歲 拍咗拖5年散咗
可能一直都仲掛住佢 未走得出散咗嘅現實
但其實已經係一年三個月之前 ...
做嘢個環境雖然都多女仔
年齡其實都近 但我都冇咩感覺
早幾日有個玩得幾埋嘅朋友同我表白
我拒絕咗 覺得未放低就真係唔好害人
哩d 心底嘅說話我唔知揾邊個講
睇到哩個post 好有感覺 所以打咁多字

a0啊屌你老母

23 仲係A0
00下驚會慣左自己一個人

有冇人諗過追返初戀,講既係十年以上

唔計feeling lonely
其實自己一個係幾free 幾正

係 但係每當聖誕 情人 呢d節日
要特登離開香港去旅行

咁誇張呀你？

咁又唔係每逢呢d日子先係咁
係今年姐
舊年番工過算

係咪過咗熱戀期先咁
我都驚自己拍耐咗會變懶
因為我平時一個人都幾開心嘅 除咗大時大節

巴打你好好
好多人散咗耐不住寂寞 即刻搵水把
身邊有人係受到傷害嘅水抱
見到佢咁好心痛
希望巴打早日走出傷痛 好好過日子

初戀係咪真係最難忘/一個人一生嘅最愛？

我哩d似係自己on99 痴L 線
佢應該已經唔會再鐘意我
哈哈哈~~~

13歲

暫時係 真係好刻骨銘心

5年感情邊有咁容易放低
搵水抱都係辛苦自己
冇彎轉？

幼稚園

幼稚園都計 咁我都a380啦

已經係一年幾前嘅事
散咗之後除咗有一排發癲勁揾佢
之後都迫自己唔揾佢 放低件事
今日去咗個同事婚禮 聽到d 婚禮誓詞
諗咗好多嘢 個腦不停諗起同佢嘅事
覺得佢會係我想一齊過一世嘅人
不過我估我應該唔係佢想嘅人 哈哈哈
特別好想係新一年 試下盡力做多一次
最多就柒多一次 哈哈哈~~~

係呀
我一個人其實都ok
但係身邊朋友個個都有女朋友既時候就覺得有些少寂寞

年幾好少姐 巴打加油

有 中間有3次分開 都係我激嬲佢

未呀 我哋仲細 都係21

21，拍左3年半
好想再搵番一個合拍既女朋友做我既精神寄托，唉

21一口氣拍左2次
再搵唔到岩既人同感覺
傷過人又比人傷過
呢家好驚再受傷唔敢太易冇保留咁愛一個人

咁幾歲先計
由有扑野開始計？

早幾日 22
之前都成日諗幾時出pool
但發覺岩既真係好自然就一齊

21
有d野係急唔黎

21 歲

所謂嘅初戀連一星期都冇 最好笑係對方提出分手 話佢自己高攀唔起我 我過後心諗 想分手就諸多藉口 之後冇耐又叫我同佢一齊返 係咪挽嘢

24 A0
岩岩拒絕咗個人
見到身邊啲朋友有另一半，有時都想搵番個
但真係唔想為拍而拍

21 A0

我19歲初戀 宜家19 A2

屌你老母，
快撚d分手
利申23a0

14歲

完全明白

10歲

初戀拖手仔應該係六年級，真正拍拖係中二。

每次拍拖都係女方主動。

巴打好靚仔？

我又係初戀一齊左6日。。。。第7日佢ex揾佢表白，佢地又一齊番
我成個月後先醒覺比人利用左
明明佢話見到我彈琴有心不停跳既感覺，不過23先黎初戀
都唔知算唔算拍拖

14 A1咗6年

冇
亦都唔知幾時有

好難

好似14定唔知15
其實中學拍拖果種感覺....
而家係冇可能再有..